20181201夜間熱線 基哥已經著手搞緊社企幫旺角義士

選唔到都仲肯繼續搞

做到先講啦

第一個幫義士既議員係陳國強
並且係真正持續做到

佢looking forward投資未來, 睇2020年呀嘛！

基哥想搵人幫手聯絡義士相討
如果義士主動話想搵馮檢基係快過馮檢基想見義士
馮檢基話用太平紳士身份約見義士，最起碼要半年先見到

做到的話，抵俾票佢

連登仔真係易呃
你跟車咁貼, 小心一陣又撞車

都未開始選，點樣跟車太貼

有唔同人一早幫緊義士啦, 等你馮檢基? 晨早死得啦
連點聯絡都未知, 不如早d訓

仇思達當日點你班友投陳云根, 撞車撞到嘭嘭聲
今日又點你班友去奶第二個

馮檢基嚴重賣港past record啦, 你去奶?

你依家隊住人地車尾啦

陳國強幫左義士咁耐無人理
走去奶一個忽然「話」幫義士既馮檢基？

佢連點連絡都未搞掂, 跟車貼到隊埋人地車尾

呢舖撐你個傻佬 成個范國威，楊onq做人扮，抄登仔仲要比人利用到幾時？馮檢基就擺名為九萬六流哂口水啦

監察緊佢喎，講完做唔到咪屌囉，有咩問題

人地10年後都仍然傾緊
你10年都未可以屌住

多個人幫義士有咩所謂

係, 佢幫義士好歡迎
但唔好唔記得馮檢基都賣過港
而好多有頭有面嘅人一直都低調幫緊義士但冇出聲講
佢只係同泛民權鬥輸咗

薄生同習生權鬥輸咗都唔會忽然覺得薄生係好人啦

唔好講佢呢三十年係立法局/會做過d 咩

突然出來幫義士？
2014 佢做過d 咩？
義士俾人告佢做過d 咩？
本土派俾人DQ 佢做過d 咩？

退一萬步唔當佢係建制
都一定係投機份子
個底花到⋯⋯

連登仔有冇咁撚蠢

諗唔明社企點樣幫到啲義士

其實我都唔知UP乜撚野
一陣又話餐廳腦細傾緊, 一陣又話社企
即係點？

搵深水涉明哥請義士去洗碗定送外賣？
馮檢基永遠講唔出具體係乜
咪即係鳩UP

幫到義士就真係無所謂
問題係佢只係鳩UP
做到啦咩？
現階段都係靠把口想呃2020年選票

香港選民係金魚記憶黎,
曾經聽過佢話幫義士, 就以為真係幫左,
就走去投票比佢

點知原來係鳩UP下既...
泛民政棍走數見唔少啦, 所以叫你唔好跟車太貼囉

幫義士個「幫」太空泛啦掛？

馮檢基打算「幫」義士, 係一個點幫法呢？
係咪叫義士去明哥度做洗碗, 定外賣仔先？

乜都未搞清楚, 馮檢基乜都未交待清楚,
就隊住佢車尾, 會唔會單純D？

都2018年啦, 仲未被泛民 / 被廢泛民玩夠咩？
唔好學呆灣人咁ON , 韓國瑜鳩UP兩句就投佢信佢咁笨柒？

Btw,小心俾人幫幫吓起哂底，過料俾建制
人哋幾十年老屎忽，把口同手腕

監察？ 「基哥」前「基哥」後你監察？
你隊住人地車尾奶點監察？
基你老母哥呀, 馮檢基修仆街迫害年輕人既仆街野, 你失憶呀？「基哥」？

叫馮檢基交待清楚, 係咪叫義士去明哥到洗碗送外賣先講啦
幫、幫、幫？ 點幫呀？
你話監察嘛, 你去叫馮檢基交待下詳細點幫啦屌！

件事根本就極危險, 臨立會投共事件全世界失憶

陳云根係葉國華下下線, 仇思達當日都吹奏佢
你就知呢單野有多危險